Mappings: 

'china': 'China'
'Monckton': 'Christopher Monckton'
'Milankovitch': 'Milutin Milankovitch'
'american': 'American'
'CIA': 'Central Intelligence Agency'
'UAN': 'University of Alabama in Huntsville'
'Mclntyre': 'Steve Mclntyre'
'GM': 'General Motors'
'senate': 'Senate'
'CIA': 'Central Intelligence Agency'
'Zhou': 'Liming Zhou'
 'Lovins': 'Amory Lovins'
'Malthus': 'Thomas Robert Malthus'
 'Marshall': 'George Marshall'
'Zimmermann': 'Arthur Zimmermann'
'Roberts': 'Julia Roberts'
'Liu': 'Dr. Wei-Min Hao Liu'
'Amurikan': 'American'
'Cameron': 'Dr. Cameron Wake'
 'Chen': 'Dr. Chen Zhu'
'MA': 'Massachusetts'
 'Stewart': 'Jerome Namias Stewart'
 'Charney': 'Jerome Namias Stewart'
 'Broecker': 'Wallace Smith Broecker' 
'Christy': 'John R. Christy'
'Schlesinger': 'Daniel Schlesinger'
 'Ahmadinejad': 'Mahmoud Ahmadinejad'
'Walton': 'Walton Family Foundation'
'Brown': 'Jerry Brown'
'Hubbert': 'Hubert Au'
'Lenin': 'Wladimir Lenin'
'Philipona': 'Philippe Philipona'
'Harries': 'Richard Harries'
'Lockwood': 'Mike Lockwood'
'Keeling': 'Charles David Keeling'
'christian': 'Christian'
'chinese': 'Chinese'
'Arrhenius': 'Svante Arrhenius'
'Dessler': 'Andrew Dessler'
'Bernanke': 'Ben Bernanke'
'Carter': 'Jimmy Carter'
'Greens': 'Green'
'Tyndall': 'John Tyndall'
'Middleton': 'Kate Middleton'
'Choi': ' Dr. Yoon-Jung Choi'
 'Sestak': 'Joe Sestak'
'Andrew': 'Andrew Revkin'
 'TEPCO': 'Tokyo Electric Power Company'
'Pell': 'George Pell'
'Darwin': 'Charles Darwin'
'Gavin': 'Gavin Schmidt'
 'Loehle': 'Craig Loehle'
 'Harries': 'Dr. John Harries'
'republican': 'Republican'
 'german': 'German'
'Holdren': 'John Holdren'
'Ledbetter': 'Lilly Ledbetter'
'Gleick': 'Peter Gleick'
'Meehl': 'Gerald Meehl'
'chinese': 'Chinese'
'Mongols': 'Mongol'
'Marx': 'Karl Marx'
'McKibben': 'Bill McKibben'
'Fourier': 'Jean-Baptiste Joseph Fourier'
'Hubbert': 'M.King Hubbert'
'Howarth': 'Robert Howarth'
'Miller': 'Dr. Gifford Miller'
'Adam': 'Adam Smith'
'Rahmstorf': 'Stefan Rahmstorf'
'Allen': 'Dr. Richard Alley'
'russian': 'Russian'
'Herzberg': 'Gerhard Herzberg'
'Tyson: 'Neil deGrasse Tyson'
'Teller': 'Edward Teller'
'pole': 'Pole'
'Joaquin': 'Joaquin Phoenix'
'Tyndall': 'John Tyndall'
'Taylor': 'Professor Peter Taylor'
'Svante': 'Svante Arrhenius'
'Brown': 'Jerry Brown'
'Reiss': 'Mike Reiss'
'Jackson': 'Lisa P. Jackson'
'Anderegg': 'William R.L. Anderegg'
'Notley': 'Rachel Notley'
'Dudley': 'Robert Dudley'
'Chen': 'Fei Chen'
'Griggs': 'James Griggs'
'Feldman': 'Michael Feldman'
'Jill': 'Jill Stein'
'Doran': 'Peter Doran'
'paris': 'Paris'
'Drumpf': 'Donald Trump'
'FLynn': 'Michael Flynn'
'Jacobson': 'Mark Z. Jacobson'
'Robinson': 'Mary Robinson'
'Tucker': 'Tucker Carlson'
'Peterson': 'Peter G. Peterson'
'Charles': 'Charles Darwin'
'Kim': 'Kim Jong-un'
'Pompeo': 'Mike Pompeo'
'AOC': 'Alexandria Ocasio-Cortez'
'Carter': 'Jimmy Carter'
'Stevenson': 'Adlai Stevenson'
'Charney': 'Jule Charney'
'McKibben': 'Bill McKibben'
'Harris': 'Kamala Harris'
'Leyen': 'Ursula von der Leyen'
'Zichal': 'Heather Zichal'
'african': 'African'
'MLK': 'Martin Luther King'
'Bidens': 'Joe Biden'
'Nelson': 'Nelson Mandela'
'James': 'James Madison'
'Stennis': 'John C. Stennis'
'MBNA': 'MBNA America Bank'
'McConnell': 'Mitch McConnell'
'Mueller': 'Robert Mueller'
'Mnuchin': 'Steven Mnuchin'
'Javadekar': 'Prakash Javadekar'
'javadekar': 'Prakash Javadekar'
'Scott': 'Scott Morrison'
'Gladys': 'Gladys Berejiklian'
'Williams': 'Serena Williams'
'Copenhagen': 'Copenhagen'

Korrigierte Label:


'christopher monckton': 'PERSON'
'milutin milankovitch': 'PERSON'
'christian': 'NORP'
'muslim': 'NORP'
'catholic': 'NORP'
'reddit': 'ORG'
'central intelligence agency': 'ORG'
'vikings': 'NORP'
'university of alabama in huntsville': 'ORG
 'michael mann': 'PERSON'
'steve mclntyre': 'PERSON'
'cia': 'central intelligence agency': 'ORG'
'liming zhou': 'PERSON'
'amory lovins': 'PERSON' 
'dr. wei-min hao liu': 'PERSON'                          
'jerome namias stewart': 'PERSON'
'american': 'NORP'
'dr. cameron wake': 'PERSON'
'dr. chen zhu': 'PERSON'
'massachusetts': 'GPE'
'jerome namias stewart': 'PERSON'
'john r. christy': 'PERSON'
'daniel schlesinger': 'PERSON'
'mahmoud ahmadinejad': 'PERSON'
'walton family foundation': 'ORG'
'jerry brown': 'PERSON'
'hubert au': 'PERSON'
'wladimir lenin': 'PERSON'
'sahel region': 'GPE'
'philippe philipona': 'PERSON'
'richard Harries': 'PERSON'
'cern': 'ORG'
'mike lockwood': 'PERSON'
'charles david keeling': 'PERSON'
'wikipedia': 'ORG'
'christian': 'NORP'
'braganza': 'GPE'
'republican': 'NORP'
'svante arrhenius': 'PERSON'
'andrew dessler': 'PERSON'
'george bush': 'PERSON'
'ben bernanke': 'PERSON'
'jimmy carter': 'PERSON'
'greens': 'NORP'
'krakatoa': 'GPE'
'john tyndall': 'PERSON'
'kate middleton': 'PERSON'
'dr. yoon-jung choi': 'PERSON'
'eugene': 'GPE',
'pickens': 'GPE'
'joe sestak': 'PERSON'
'andrew revkin': 'PERSON'
'tokyo electric power company': 'ORG'
'george pell': 'PERSON'
'charles darwin': 'PERSON'
'gavin schmidt': 'PERSON'
'craig loehle': 'PERSON'
'dr. john harries': 'PERSON'
'republican': 'NORP'
'solyndra': 'ORG'
'michael mann': 'PERSON'
'al gore': 'PERSON'
'john holdren': 'PERSON'
'vattenfall': 'ORG'
'julia gillard': 'PERSON'
'george bush': 'PERSON'
'islam':'NORP'
'mongol': 'NORP'
'cancun': 'GPE'
'davos': 'GPE'
'cuadrilla': 'ORG'
'republican': 'NORP'
'bernie sanders': 'PERSON'
'donald trump'; 'PERSON'
'forbes': 'ORG'
'kensington': 'GPE'
'james': 'James Hansen'
'massachoosetts': 'GPE'
'ursula von der leyen': 'PERSON'
'heather zichal': 'PERSON'
'latinos': 'NORP'
'martin luther king': 'PERSON'
'bloomberg': 'ORG'
'mbna america bank': 'ORG'
'grundfos': 'ORG'
'danfoss': 'ORG'
'pinatubo': 'LOC'
'copenhagen': 'GPE'
'milankovitch': 'PERSON'


 

Missachten:
'agrarian','h2o','mans','newtonian', 'obese',  'astroturf', 'albedo', 'huzzah', 'yucca','helluva', 'climate', 'greenhouse gases', 'islam', 'climategate', 'announced pledges scenario', 'islam', 'carbon capture and storage', 'nimby', 'ir', 'ch4', 'speech', 'liquid fluoride thorium reactor', 'nuclear regulatory research', 'long', 'carbon capture and storage', 'tmi', 'anwr', 'genetically modified food', 'liquid fluoride thorium reactor', 'treasury', 'geothermal', 'conroy', 'pro', 'bullshit', 'marijuana', 'hmm', 'sigh', 'calculating', 'roberts', 'möller', 'sycamore', 'sabatier', 'mini', 'slash', 'pascal', 'trains', 'monsignor', 'haddad',  'plato', 'freedomWorks', 'corbell', 'bob', 'religion', 'lu', 'albedo',  'cagw', 'griggs', 'anomaly', 'carbon', 'mans', 'wean', 'exactly', 'no2',  'g8', 'pp', 'ipad', 'uhh', 'sres', 'ets', 'amo', 'cfl', 'genetically modified food', 'medicare',  'pdf', 'huge', 'amo', 'thorium', 'meteor', 'fun', 'ref', 'ets', 'Lia', 'inso', 'best', 'soooo', 'gasland', 'question', 'sulphur', 'greed', 'stupid', 'dystopia', 'hummer', 'reduce', 'misericordiam', 'greed', 'hadley', 'strawman', 'reptilian', 'peak', 'oceans', 'sandy', 'ecs', 'judicial', 'celsius', 'mw', 'btu', 'ddt', 'imho', 'medicaid', 'reinstated','created', 'appointed', 'restored', 'avta', 'science', 'meh', 'surface', 'meteorol', 'marijuana', 'ethanol', 'fahrenheit', 'banned', 'lgm', 'eemian', 'ppm', 'cagw', 'intro', 'anomaly', 'willis', 'nbn', 'entirely','science', 'ng', 'lot', 'ev', 'cc', 'likely', 'undersea', 'hunt', 'jack', 'discussed', 'awww', 'lu','christy', 'tmt', 'Ot5n9m4whaw', 'biodiesel', 'david', 'ken', 'treasuer', 'undersea', 'devolve', 'kinda', 'speed', 'nat', 'leed', 'oxygen', 'humans', 'enso', 'hydro', 'ai', 'chemical', 'ret', 'nhs', 'papers','tsunami', 'cosmos', 'level', 'iris', 'fahrenheit', 'zeitgeist', 'nah', 'moon', 'hmm', 'ban', 'articles',  'tpp', 'state', 'rss', 'geoengineer', 'learn', 'jack', 'ocean', 'carbon', 'genetically modified food', 'nafta', 'obamacare', 'bc', 'state', 'aca', 'grl', 'commerce', 'seventh', 'sixth', 'aca', 'ttp', 'rrs', 'ref', 'veterans', 'fracking', 'infowars', 'agenda', 'energy', 'education', 'ppm', 'ecs', 'tcr', 'commerce', 'education', 'hydroelectric', 'luckey','m2', 'harvey', 'irma', 'econ', 'ppm', 'iphones', 'energy', 'science', 'bitcoin', 'goldblatt', 'eocene', 'wind', 'idk', 'dryas', 'oceans', 'soviet', 'gnd', 'carbontax', 'labour',  'deccan', 'ubi', 'rcp', 'moon', 'medieval', 'cinemas', 'qdefrwjfc9c', 'coachella', 'creepy', 'bans', 'swachh', 'covid', 'justice', 'creep', 'ample', 'rowe', 'ro', 'covid', 'hr5005', 'fosta', 'glass', 'moon', 'Ångström', 'tamoxiphen', 'nature16494', 'ref', 'subsidy', 'biofuels', 'lupus','tcja', 'congresswomen', 'km', 'firefighter', 'bandaid', 'kickatinalong', 'posta', 'p.s.', 'el niño', 'r.', 'cache:6jqq7kPhOVg)', 'change ](http://www.metoffice.gov.uk', 'humans', 'designs', 'anti-yucca', 'd.', 'municipal](http://en.wikipedia.org', 'wiki/Municipal', 'walker',             'lng', 'climate change'